razer blade stealth

Razer blade stealth 減到9k，屌唔屌得過？

垃圾

因為我諗緊買surface pro/razer blade stealth